銃夢個男主死得好慘

頂你個肺.....

喂 新年流流 唔好放個老母出黎啦

呢幕好戇鳩，男主角完全唔夠班，0感動位，睇到佢死嗰幕，好多人笑

雖然睇左
但都即刻block撚左你條撚樣先

雖然冇咩興趣，但都要入黎屌你老母

自己戇鳩又要怪人

五馬分屍

你個標題俾人改左啦
傻鳩